［勇武護港］真正大爆發傳染肯定係11-12月既時間

呢段時間大家都知鬼國傳緊只係㩒住唔敢認，呢段時間大家都知勇武既行動阻斷晒全部大陸團來港 ，間接保護左香港人，而家7婆乜鳩都唔做同理想再害多香港人一次 放任病毒散播 香港人快d企出黎

勇武好波